\beginsong{Mamma musica}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- D. Taurian}]

\beginverse*\nolyrics
\[G | A- | G | A-]
\[C | E- | D | (G)]
\musicnote{Ripetere dopo ogni ritornello}
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Colpevoli di esser contenti
odiati dal mondo dei tristi
spiacevoli ai grandi politici
slegati da vecchie catene. //
\endverse

\beginchorus\chordson
Che faccia grande che ha la \[C]musica
\[D] che fianchi larghi, che occhi e\[G]normi.
\chordsoff
Che gambe lunghe che ha la musica
nasce una vita ogni momento.\smallskip
\chordson
Ogni secondo nasce un \[A-]suono, sai
\[D] ogni secondo è mamma \[G]musica.
\endchorus

\beginverse
Spiacenti di esser contenti
felici nel mondo dei tristi
ridicoli ai grandi politici
padroni di palchi di legno. //
\endverse

\beginchorus
Che vita strana che fa la musica
dorme di giorno, la notte esplode.
Che morte assurda che fa la musica
ma ogni secondo è mamma musica.
Che faccia grande che ha mamma musica
che fianchi larghi, che occhi enormi.
Che gambe lunghe che ha mamma musica
nasce una vita ogni momento.\smallskip
Ogni secondo nasce un suono, sai
ogni secondo è mamma musica.
\endchorus

\endsong
